去到呢個年紀，唔再相信d咩

連自己都唔信
只信現實
咁多年黎
押注係自己身上
相信自己
到頭來
係卅歲人
仲揾緊12k
13k都未試過
所謂自信
到頭來
只係for有條件既人
所有野
都係兩種講法
你屋邨仔
冇樣冇身高
同人講
你想點點點
風春滿面
一臉自信
盞俾人當傻仔
你係高大有錢靚仔
就咁坐係度
日日屋企打機
就讚你打機達人
gpa 3.6x
唔係咩黎
外國名校個d
大把4.0
咩summa cum laude
有次係街
見個舊同學
去美國讀
東岸名校
返到黎
係街做promo
曬到隻狗咁
每晚睇後生仔
根本麥明詩
完全fit in唔到
根本唔係
fyy個皮
睇得出
佢眼裏面個種無奈
因為我都試過
都唔係試過
係每一日
都經歷緊
尤其呢個圈
講樣
多過講內涵
真係睇得出
麥明詩好唔自然
心有不甘
因為我都係
經歷過就知
付出咁多
老豆老母
由細捱到大
十幾廿年
做樓面看更
金睛火眼
到頭來
仲衰過老豆老母
原來真係可以
付出左
個社會話唔值
就真係唔值
一句唔值
抹殺你
十幾廿年黎
細個為成績擔驚受怕
大個返工
每日俾人當狗咁喝
連清潔阿姐
都屌你做乜唔洗杯
去到呢個年紀
先至知
一直以黎
以為呢樣
以為個樣
以為做d咩
就得到d咩
以為呢兩個字
累人不淺
永遠都係
你做出成績
d人就用努力黎解釋
而唔係
你付出左d咩
就讚你付出過
冇結果既付出
係唔值錢
係戇居
開始秋天
每晚都諗返
自己去過邊
做過d咩
點解樓下
譚仔新移民阿姐
15k
每朝載我
落地鐵站
個巴士佬
24k
我degree holder
gpa 3.6x
12k
上黎講
其實冇用
只不過
係社會上
咁多失敗者
其中一個
但唔講我就屈死
叫做好過
打去d咩熱綫
根本冇心聽我講野
不過又係
笑
全世界陪你笑
你辛苦
又有邊個睇得出
聽得出
你幾無奈
一係當笑話
一係睇你唔起
一係嫌你煩
體諒呢兩個字
真係好奢侈
連自己
都開始唔信自己
更加唔好講
相信呢個世界
不過又係
人海茫茫
連老豆老母
都顧住忙自己
賭馬打牌
出面d人
真係理得你死
每朝搭車
等成三四班車
一路等一路諗
每朝咁多條綫
每條綫咁多班車
每班車咁多卡
每卡咁多人
已經唔expect
有人在乎自己
你在乎我反而驚
係咪sell我野
屈我去聽d咩talk
所有人
都係揾我着數
到我冇用
或者唔聽話
就當我唔係人
曾經試過
扮到好似
好市井咁
扮到成個大陸仔咁
當自己冇讀過書
當自己啱啱落黎
好似甜蜜蜜黎明
買份東方
做份街市仔又好
飲食又好
由頭黎過
又試過幻想
自己係以前樓下
一齊玩
個d屋邨mk
讀唔成書個隻
咪出返黎
做三行飲食運輸
又試過
將自己
包裝成為一個
好搞笑既人
乜都笑一餐
睇得好開
好似倪匡個type
智慧老人咁
扮到好禪
所有野
置之一笑咁
唔會放係心上
但實情
緊張到死
每分每秒都在乎
又試過扮浪子
忘盡心中情
斷背山牛仔
但又放唔低
乜都試過
乜都扮過
就係唔得
你努力忘記過去
過去冇忘記你
讀過書就係讀過書
揾唔到食
就係揾唔到食
白費心機
就係白費心機
你既年齡
無時無刻
都提醒你
呢個世界
冇從頭黎過
冇得當
冇發生過
出到街
除左七仔阿姐
見你剃左鬚
嗌你一聲細佬
出到去
搭車
d老母抱住個細路
話
我地俾叔叔落先~
個下個世界
崩潰左一秒
有次屎忽痕
走去搭昂坪纜車
原來同人share
冇得自己一架
有對母子排我後面
咁我企上去先
個老母好似
唔係幾想一齊咁
我就扮睇whatsapp
讓人地上先
放左工
想食薩莉亞
攞一人飛
卒之排到我
但見人一家大細
自己好似怪物咁
同埋佢d檯
最少都二人
我一個食
等於霸左成張檯
揼低張飛
一條友食大快活
5x蚊雜扒餐算
歲月不饒人
就係咁既意思

又人大咗

直接擺埋標題

睇哂...撐你 有料嘅人去到邊都可以發光發亮架！

樓主幾時死
first hon做廢工
做爛市咪你呢d死仆街

屌你老母又人大左